【有圖】熱刺係馬勒當拿唯一踢過既英國球會TOT

我熱

熱刺死忠Steve Nash